醫院污糟啲定地盤污糟啲？

我做地盤，有朋友做醫院護士佢同我講佢日日都驚中武肺最近啲親戚朋友都唔咁去佢屋企玩/食飯，因為怕中招
但係我做地盤都好污糟，成個site office 都係塵有口罩都鼻敏感發作，日日流鼻水一個禮拜仲要翻六日

利申:fg

緊係地盤

醫院不停有人消毒

一個冷氣地方室內消毒
一個戶外高溫大塵

但係佢都好慘武肺無影無蹤

公立醫院護士日日都要對住屎屎尿尿，仲有一大堆呀公呀婆

醫院有女

地盤有咩？

你係咪真係做地盤架
地盤每層都勁多屎尿
層數愈高愈多

做醫院裝修地盤

啲女最污糟

利申gay

晌地盤入面做急救

地盤果啲係沙泥，收咗工返屋企沖個涼就乾淨晒
醫院乜菌都有，無色無味又無嗅，返工隨時奶咗都唔知，收咗工就算沖涼都唔可以100%肯定洗走晒啲菌（尤其是眼鏡呀錶呀頭飾呀），萬一自己奶咗仲會惹埋俾屋企人

除非樓主收咗工唔會沖咗涼先去約人，否則點解會覺得自己會污糟過醫院做嘅friend?

樓主講左做site office

醫院病房＞＞＞地盤＞醫院其他地方